人之所以生活得累

一係太認真
二係太想要

俾慾望同誘惑沖昏頭腦
掙扎係追求同放棄之間
糾結係取捨同得失之間

唯有話自己唔夠聰明

大智若愚

唯有怪自己太窮

咁現實

久唔久呃吓自己就得
耐咗連自己都唔信

知道又點 你冇可能保持永遠理性

樓主你遇到呢啲事會點諗
呢啲挫敗會唔會變成你嘅陰影

會放喺個心到

On9